香港人，你地究竟係咪真係有抗爭嘅覺悟？

又係我，機場撚一個

今日大家都見到
我地大部分人都做到旅客裝，唔叫口號，唔帶gear同唔set roadblock
縱使啲狗逐架A車查，都感覺到佢地好撚捉蟲
所以係之後嘅機場行動，上面四個戰術都係有成效同必須keep

但係今日嘅行動依然有好大缺陷
我想係到檢討下

首先，最大嘅缺陷係
我地今日人數完全不足
經歷過812機場還眼嘅手足都知，個日係好撚多人
多到企都冇位企，巴士都上唔到
但係今日，基本上係所有A車都坐唔滿
機場快綫都冇乜人去搭
有人話，因為啲狗停晒E車，A車又逐架上去查，咁好驚，就唔出啦
或者，有人話，上次大散水，唔想再行公路幾個鐘，唔出黎啦。

我想講
有冇搞錯？乜宜家唔係抗爭緊咩？
如果連搭車都驚比人查同check id，咁你地究竟有冇做好為自由而戰嘅覺悟？
愈少人出黎，機場同巴士嘅手足就愈危險
今日冇出黎嘅人，對唔對得住之前被捕嘅手足？對唔對得住機場手足？
機場手足都係手足，唔係condom。

第二點就係，我個人認為
唔好再係東涌搭巴士去機場
雖然黑狗停晒E車
但仲有A車係可以由市區直接搭到機場巴士總站
東涌地勢實在係好不利，黨鐵一封東涌站就好撚大獲
你見佢地今日調派警力去東涌係好撚快
但機場唔同，佢地真係暫時都未敢係機場打鳩我地（黑警底線以後唔知）
如果有狗黎，我地堅持等巴士，堅持自己會走，有巴士就會走，千其唔好大散水行公路

都係個句，我講嘅可能都唔啱
大家一齊檢討

光復香港，時代革命
聽日美領見

推

大家都好累，加上文宣戰失焦⋯⋯

集中力量和理非各區聲討警暴！

推^_^

民氣已經散散地
個個ig開po講好嬲好嬲又一日

罷工驚炒
搭車驚被人check
黑衫唔敢著
帶豬咀驚被人拉
跳閘又驚
塞鐵....呢個算啦太多狗
靚少少嘅夜返屋企隨時被人捉上私家車
集會下下被人ban
返學都被人報警拉
仲有何妖直頭搵福建佬mon住你地上堂

數下數下
你地已經無咗幾多自由？

Twitter要學點用好麻煩
reddit得英文唔識睇
罷買 都好麻煩
煩煩煩煩煩

民意嘅極限已經到咗
係時候睇國際戰線嘅發揮

今日幾撚多呢啲弱智失望失敗收手停手post
玩左三個月仲係當個運動要每次都大成功 唔係就失敗收場

鳩up唔駛本日日驚民氣散不如做多啲文宣啦
Airdrop 連儂牆 派傳單 直情facebook落廣告（講緊最平一日十蚊），做齊未？

我日日洗自己嗰棟樓
無得否認白色恐怖係work
啲人開始驚行出嚟搞活動
有no no嗰啲另計

民意係有, 但大部份人都keep唔到

200萬人99%都係facebook嬲, 淨係會去最安全果d 遊行

風險高少少既入機場已經得返1%人

但事實812 夠人其實咩都唔洗做已經好安全塞爆佢
反而人少先危險
又話保護年青人, 淨係接船接西鐵無用架, 要入埋去先保護到!!!

首先我覺得民氣冇散

但真係好多人搭程車都唔敢
多人搭入去根本連東涌都入唔到
但好多人fb 嬲係真

老老實實 你活動日日都搞 又搞得咁急 宣傳又唔足夠 預左係咁

依家最緊要睇美國做野

咁就係諗點逼佢地出嚟而唔係好似樓豬咁開post得個up
每個人唔出來既理由都唔同，要對症下藥落文宣架

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

已經有一個星期宣傳，都急？

我宜家咪講個問題出黎
就係人數不足
想大家一齊正視點解唔夠人
你有辦法就講出黎
唔好淨係屌我但自己又唔比solution

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

人數不足是可以預見的。
經過9月1辛苦長征後，不可能短時間再來過。

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

如果大家唔相信呢排傳嘅所有黑暗事件

建議問下長輩 老人家
共產黨有幾惡 有咩做唔出

只會得到一個答案
「共產黨鬥唔過咖 / 共產黨信唔過」

若果此時此刻仍然相信 香港前二十年賴以為傲嘅透明法制系統⋯⋯
抱住希望 公義會得到彰顯，
好抱歉 我地必須接受現實
唔會。

香港 根本唔係以前嘅香港
或者我地以為嘅香港

死幾個人 幾百 失蹤幾千
對上面黎講
從來只係閒事
前幾十年餓死幾多人 革走幾多人
前有屠殺萬人 教育營 滅村
後有囚禁酷刑⋯每日都有

係睇唔到嘅黑暗角落 呢種醜陋從來無停止過
只要唔觸碰到唔應該觸碰嘅嘢
你會以為自己處係太平盛世

我地憑咩寄望一個極權政府施舍公義 擁有基本良知？
佢地只會當反對者 造反
打死係應該 係正常 係道理

所有明面暗面嘅黑暗 已經伸手黎左香港
立法架構有幾唔平衡 執法有幾公安化
各行各業被禁聲 滅聲
黑暗執法有幾猖狂 無法無天
日日新鮮 日日麻木港人

今時今日
我地面對嘅係共產黨
共產黨 呢三個字
唔係港府

警隊可以公然誣陷 指鹿為馬 官官相衛 狼狽為奸
期盼獨立委員會能夠成立、調查暢順、問責、甚至追究成功
係天荒夜談

要制裁 要反勝
依靠本地既有法制、系統，已經唔可靠 唔可能

共產黨怕嘅
只有外國制裁
緊張嘅唔係人命，係經濟資源。
如果係新疆 武漢
相信七月已經入城鎮壓 流血收場

共產黨依家只會努力維持香港‘面嗰浸’公義
走資窗口 兌幣窗口 嘅面子 不容有失
經濟動蕩 外資流失
評級下降 信心流走
先係對方真正春袋

警方連日來從無承認錯誤
咁多日來，佢地日日斷正，
但只有伯伯被虐一單 佢地無法辯駁，
要維繫面個浸比廣大愚民、比外國睇，
先承認警隊有失⋯

林鄭及一眾高官 三個月來
一直面皮厚實 自圓其說
只有人權民主法案、評級下降、同「攬炒」風潮
引起佢地恐懼 發聲反對
甚至日前以政府名義越洋登報紙⋯

佢地唔怕你暴力
暴力佢永遠比你更暴
甚至嚇到全城自危 心灰甘做順民

唔怕市民發現香港有幾黑
甚至開始麻木市民 正名化各種暴行

佢地真正在乎 只有：
經濟成果 經濟爆破，
走資嚴重 外國制裁，
革命之風蔓延內陸。

大家個心己經搭左飛機去美國(領事館)度

推，下次再來